黃店推介：潔能消毒除甲醛

睇fb就知道黃到發金喇

save12

參與全民感謝日

初選

721

831

push

得2千幾人like咋

得2千幾人like咋

舊年10月已經開始表態

推

輸了
原來黑暴黃店唔係剩係得餐廳
連依d店都有

利申：藍絲

輸了
黑暴勢力無處不在

PSUH

推下

岩岩like左

即like

雖然我唔用.
幫推俾有需要既人